大家又可以瓜分阿婆果4K....

【馬路如虎口】葵涌廣場旅遊巴撞女途人 捲入車底重創不治

下午2時20分，葵涌興寧路葵涌廣場對開，一名婆婆捨棄30多米外的行人過路線，在葵涌廣場外橫過馬路，欲到對面的新都會廣場，一部旅遊巴沿興寧路往葵涌方向駛至，婆婆由車頭左至右過路，旅遊巴收掣不及撞倒婆婆，並將她捲入車底，婆婆被壓在右前胎下。

多名途人報警求助，大批消防員接報趕至拯救，將婆婆救出，她頭臉流血，送院搶救後證實不治，旅遊巴司機在場協查，警方正調查意外原因。
有目擊者表示，婆婆過路期間意外跌低，旅遊巴此時駛至，收掣不及將她撞倒並捲入右前胎底。

誰品學兼優?

婆婆?
司機?

你彈句九唔搭八既問題出黎做乜尻

呢啲亂咁過馬路既Ironman係唔見棺材唔流眼淚

呢度唔比改新聞，我扔下材料，大家填